<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="hello">Hello World, Login!</string>
	<string name="app_name">Ipin</string>
	<string name="contract">
		Ipin对于任何包含于、经由、或联结、或从任何与本网站有关服务(以下简称「服务」)所获得之实时资讯、内容或广告(以下简称「资料」)，不声明或保证其内容之正确性或可靠性；并且，对于您透过「服务」上之广告、资讯或要约而展示、购买或取得之任何产品、资讯或资料(「产品」)，本公司亦不负品质保证之责任。您于此接受并承认信赖任何「资料」所生之风险应自行承担。Ipin，有权但无此义务，改善或更正在「服务」或「资料」任何部分之错误或疏失。Ipin之服务与资料是基于「现状」提供，而且Ipin明确地表示拒绝对于「服务」、「资料」或「产品」给予任何明示或暗示之保证，包括但不限于，得为商业使用或适合于特定目的之保证。Ipin对于因「服务」、「资料」或「产品」所生之任何直接、间接、附带的或因此而导致之衍生性损失不承担任何责任。Ipin鼓励您于浏览实时资讯时自行判断是否确认使用。Ipin有权但无义务监视本实时资讯中所列内容，因此，Ipin对于该内容所涉及之正确性、资讯归属，或其他涉及的合法性或正当性等等，不承担任何责任。Ipin尊重他人的任何合法权利(包括个人私隐)，同时也要求我们的使用者也尊重他人之权利。Ipin在适当情况下，得自行决定终止侵害或违反他人权利之使用者的帐号。如果您认为他人侵犯了您的合法权益，请按我们《服务条款》中的规定进行处理。
	</string>
	<string name="companyintroduce">
		本公司是一家以提供拼车信息为主兼并发展周边服务的网络公司。服务平台由手机软件以及网页组成。服务项目包括：私家车拼车、的士召订、商务包车租赁、旅游包车、乘车保险业务。拼车是新兴的事物，拼车这种活动不仅可以让出行者节约费用，获得舒适的乘车环境而且还能减少城市的汽车尾气排放，减少污染。一项完善的拼车服务以及拼车的规则不但可以获得以上利人利己的好处，还可以加以发展成为一项服务业的产业。本公司正是朝着这个方向发展，敢为人先，率先将拼车这项实体的服务与现今普遍流行的手机，网络平台结合起来，为广大人们提供一种出行的新方法。我们公司的主要服务对象是敢于尝试新事物的70后和80后。拼车业务是个潜力巨大的新市场，所以本公司将会围绕拼车提供不同方面的服务，以求将各项服务与拼车相互补充，相互促进，相互发展。
	</string>
	<string name="softwareintroduce">本项目在数学与信息科学学院的广州亚运信息系统基础上扩展功能,基本技术采取Linux
		+ Apache + MySQL + JSP + Java + Eclipse +
		Android的技术路线。通过手机客户端以及网站网页共同发布信息。服务器端选用了Apache
		2.2.10为Web服务器软件，而操作系统则采用Red Hat Linux 9，数据库使用MySQL，界面开发及设计使用Eclipse +
		SWT/JFace 技术，手机客户端使用Android 2.2版的开发插件ADK开发，配合插件平台Eclipse
		SDK使用。Apache是世界上功能最强大的服务器Web服务器软件之一，具有速度快、性能稳定的特点，而且在Linux平台上可以完美地运行，因而能为客户提供稳定的服务保障和畅顺的网络环境。全平台开发语言选用了Java体系，采用的版本是最新的J2SE
		6u11。使用JSP +
		Servlet来开发用户的Wap/Web查询客户端，不仅在安全性上有保证，而且编译，解释，执行的网页浏览结构使Web动态页面更加灵活生动。用现今最强大的Java集成开发环境（IDE）Eclipse
		3.4.2（rpc）+
		SWT/JFace开发出用户GUI，不仅解决了AWT/Swing在GUI开发上的不足，而且由于其强大插件支持和开源性，使得编程，编译，调试，运行平台代码得到有力的保障。数据库为MySQL-5.0.22在Java开发中得到了广泛的使用，有着体积小，速度快、总体拥有成本低，而且几乎被业界认为是Eclipse开发环境中数据库应用开发的最佳搭档
		。ADK
		Android平台开发工具，得益于其易开发性和人机界面友好性，受到世界范围内手机厂商以及应用程序商的青睐，因此越来越多人使用Android作为自己手机的操作系统，相信不久的将来，Android将成为手机操作系统的主流。
	</string>
	<string name="str_longitude">經度(Longitude)：</string>
	<string name="str_latitude">緯度(Latitude)：</string>
	<string name="str_err_address">地址不存在</string>
	<string name="str_err_location">無法取得Location</string>
	<string name="str_my_location">目前所在地址：</string>
</resources>
